租租心態：供樓供$13000=節衣縮食，$15000租新樓= 享受人生

供樓供$13000=節衣縮食做樓奴 無錢旅行無錢享受

$15000租新樓=自由身 無約束 有錢去旅行食好西買名牌享受人生

租到老租到死

班友有錢唔想買樓咩
唯有睇淡望下樓爆啦
望到2047

有首期先講啦

等睇垃圾的花生貼老母棺材本

有朋友用15k租緊港島新樓（開放式無房）
係無首期

呼吸plan囉

有請古巨J 出黎回應下

業主好撚忙，又要供樓又要去旅行，淡淡就好啦

供13000新樓=節衣縮食地享受人生

好難比較
供$13000 應該有無租$15000 一半大

再大都好間樓都唔係你,轉舍牆都要問業主

緊係供樓啦仲洗講

支持租樓
唔係我d樓邊個租

廢淡一世租樓，我地業主一世收租。

收租收到手軟，公平咩？

講得無錯wor

可能人地搵100k 1個月呢
好慳㗎啦

講緊連登機司？ 歐遊緊揸緊飛機，唔得閒理樓爆

幫人供樓果班: 依家個樓價咁高 遲D買平半球 傻仔先入市

係遲買平幾球

岩啊岩啊 無租租

點有供供 節食縮食放租比你供

供緊13000 4百幾尺 市區

平過租